招炒股勁人吹水

唔同出面群多散戶 只收精英1000 選1
Pm admin 自介

hugo1991

向下抄磚家

買升就跌
買跌就升

正股未贏過錢
牛熊必打靶

Pm 入唔到group 代表有admin kick 左

Thx

🤟